Hoewel haar instelling homo was en in veel opzichten onattent, toch besteedde ze de grootste aandacht aan elk gebaar van mijn tante.
Ze vond haar het model van alle uitmuntendheid en probeerde haar te imiteren fraseologie en manieren, zodat ze me nu nog vaak aan haar herinnert.
"Toen mijn liefste tante stierf, was iedereen te veel bezig met zichzelf verdriet om de arme Justine op te merken, die haar tijdens haar ziekte had bijgewoond met de meest angstige genegenheid.
Arme Justine was erg ziek; maar andere proeven waren voor haar gereserveerd.
"Eén voor één stierven haar broers en zussen; en haar moeder, met de uitzondering van haar verwaarloosde dochter, werd kinderloos achtergelaten.
